The Expanse S4

今日出
套野俾Netflix 棄左, 多謝光頭佬

之前係netflix咩
唔係syfy 咩? 其實佢都好好 咁少人睇都續到第3季先唔續
佢本身個台都少人睇

不過我覺得唔會見到結局
小說都未完

scifi 劇黎講算係好多fans

已經續訂左第5季
照睇應該點都有第6季 因為個故事照計就1~3 4~6 一個段落
小說7已經係講緊幾十年後

有無人睇過螢火蟲?

Amazon 接手好過Netflix Netflix 啲scifi自創

the expanse 係syfy台拍
唔關netflix 事

firefly 太舊
搵唔到高清source
所以無睇

我見佢咁高分 個男主角nathan 直頭想買翻黎拍(雖然無成事)
就好好奇

我鐘意expanse 因為佢有down 向太空係有理據
點解唔用光學武器,有d 位會無聲(因為無空氣)
搞到我而家睇到star war 之類 睇到太空戰d 蕉蕉聲有d 硬係差d 咁既感覺

今個假期搵下有無1080p 先

有無睇過battlestar galactica? 都算係hard sci fi 劇

不知不覺睇完咗S4，keep住高水準
估唔到Avasarala會變咗林鄭，Bobbie條線一路都鋪得好慢，一路睇一路諗點同Roci條線夾返埋，點知原來鋪到落S5

今年best series of the year唔計mini series嘅話我會揀： Succession、The Expanse、Watchmen
其實今年算係比較失色一年，好多大製作，又有新streaming platform，但係好多劇都係令人失望，好似GoT、Mandalorian、True Detective、See 、The Morning Show...

無呀 sci fi 劇我自己本身好少睇
我睇expanse 其實係因為首主題音樂
之後俾佢講既吸引左 仲有d 好似有研究過既太空細節吸引左

你講呢套我搵搵先 expanse se4 都就黎睇完

我都鐘意套劇嘅細節
Eg. 上到太空，對鞋要開左重力裝置先行到
G Force 太勁，張凳有裝置可以幫你打針， 等你唔好咁快暈低
係火星出世長大嘅人會唔適應地球嘅重力

除左設定之外， 劇情都好好睇

睇晒
CG 感覺靚左
每集依然高質

有興趣睇既
我有全套720p 可以share

最記得有度 好似第3季 有人受左修
有個女人諗住幫手,之後就俾人串佢唔知向無重狀態下傷到內臟出血係止唔到血,只可以等死

劇情我唔知係唔係其他sci fi 太空戲都有講
佢都有講下火星經濟咁
而家講有呢d 穿越洞 個邊有好多資源
咁火星就驚d 人去晒個度令到火星無晒人就變左無人支持火星經濟 所以唔想d 人去新地區
同埋因為地球同火星好多野都係姓毛個有錢佬投資
所以都有d 船有寫簡體中文

個作者d 設定真係好細

之前喺syfy

感謝先 但又有人推介lost in space
我想問又有無人睇過? 因為netflix 就好易搵到黎睇

知唔知邊度有書賣

好彩光頭佬鐘意呢套書，話係太空版既GoT先買黎繼續拍。
之前其實syfy都己經平拍，好多時都係船內境。搵架爛船改裝，咁都捱到三季

換左堂口一直未睇S4
上AMAZON有好處可以一次過追晒
今日第3日睇到EP7, 好正
不過唔知S5, S6會唔會跟返13集?
畢竟S1-S3都係10, 13, 13
每季既SEASON FINALE 果集=書名. 但第1本去S2EP3先完
冇睇書, 唔知今次S4最後果集唔知完左第4本書未
希望挨到去S9
點解呢套書冇繁中翻譯...

原來Dina Araz (有睇24就知)個老公轉左人做,
唔關得唔認得, 太後生...